一人一個港女擁有既特徵

睇下大家對港女既定義係乜嘢

靚腳

靚女

雞樣

iPad

鍾意鬧人

A CUP話自己有波

公廁

高學歷
身高高
人工高

腿粗 人矮

香港出生 持有香港永久性居民身份證同香港居留權

重妝甲

貪錢

名牌

爽朗

會運用不同既方法去收兵

首飾手袋加埋幾廿萬戴響身

八婆格

眼角高